曼聯GG了 比祖雲達斯搶走haaland 含大師級分析! (恥笑emoji)

haaland係比Kane更可怕的Kane 2世!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西瓜老啦 踢得果 1、2年 佢仲要唔肯減薪
仲要係字改稅率前簽 仲要係第2高薪(唔計免簽果D) 7.5M
M子走左 kean子走左
中鋒wo? 咪得西瓜一個
戴巴拿唔係 C朗可以係 但唔肯做 霸死左翼位
C朗肯做中鋒戰術係可以多圓化D 可惜次次出親都有西瓜同戴巴陪打正前
西瓜30幾歲 M子又唔肯做後備開季前已經玩野同高層搞彎左

唯一係點? 唯一咪收番kean 但你唔好忘記
佢都係拉奧拿做經理人 咪一鳩樣?
加上佢係愛記表現比唔到信心 仲搞到愛記就黎降班
愛記係有重用過佢 但真係交唔出表現 即係即食唔到啦
屌你之前賣比人都27.5M英鎊 咪又係30M歐?
愛記會唔會蝕賣呀?
就咁睇 買haaland係一個好好既選擇

總結買haaland原因:
1. M子走左 kean子走左 得西瓜一個老中鋒介要唔知踢到1定2年兼人工貴
2. C朗唔肯做中鋒 2翼選擇少一個 速度慢哂落黎 西瓜又係慢
3. 收番kean子係唯一選擇 但打唔起 即食唔到之餘後備換佢都無信心
4. haaland補1、2點問題 速度快左好多 白人合作性有望幫到沙里
5. 同 kean子一樣年輕 差幾個月 潛力股打唔起但踢過大球會加經理係拉奧拿一定賣得出
6. 祖記唔怕佢走佬 有錢賺就夠 加上走佬唔係1-2年後既事 又要迫住係c朗仲打得既1-2年下要博 所以點都係好事
ps: 完美分析 簽過廢過西瓜既不如唔好簽 勁過西瓜又咁有後備有幾多個 只有潛力強大既幼幼可簽

一邊就拎冠踢歐戰另一邊就。。。。。

曼聯需要傳送好既防中 唔係需要前鋒
曼聯買唔到先好

?

推

自己推自己post 打飛機

買咗啦 而家點撚樣呀